{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100382",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 SHOW 무인텔"
    },
    "text": "済州SHOW無人テルは計15室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。客室案内展には禁煙、Wi-Fi、ネットフリックス、マッサージチェア、電気ケトル、電気カーペット、電子レンジ、ウェーブベッド、1室1台目、1日1消毒サービスが提供されています。宿泊施設の利用案内によると、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあるそうです。また、客室の号数とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約時に現場で貸室費用や追加費用が発生することがあるそうです。繁忙期や特定の日、祝日には料金が変動することがあると言われています。特室は大型スマートテレビを含め、ネットフリックスやユーチューブなど多様な視聴経験を提供しています。また、夜12時以降は騒音を最小限に抑え、お互いに配慮して協力しなければならないという案内も提供されています。未成年者および男女同室での宿泊が制限され、未成年者は保護者同伴で入室できます。また、入室の際には身分証明書の確認が必要で、身分証明書を持参しない場合、利用制限と払い戻しはできないそうです。また、備え付けられているすべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償と洗濯費を請求すると案内されています。宿泊先の住所は済州特別自治道済州市涯月邑平和路2500で、宿泊客のレビューによると、空港の近く静かな雰囲気でコスパ最高の宿と評価されています。スパ、広い客室、マッサージ機能付きのベッド、電気カーペットなど完璧な便益施設が提供されており、常に満足のいく宿泊が経験できる場所だそうです。その他にも客室ごとにKTホテルパックが利用でき、簡単なおやつやティーを提供しているほか、マッサージチェアやウェーブベッド、空気清浄機、スパ浴槽が利用できるということです。利用の際には早期入室と1室1台を無料で利用でき、無料映画も鑑賞できるティーやおやつ、マッサージチェアやウェーブベッドも提供されるということで、多くの利用者が良いレビューを残しているものとみられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州SHOW無人テルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "済州SHOW無人テルは計15室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "済州SHOW無人テルの客室案内展では、どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "済州SHOW無人テルの客室案内展では禁煙、Wi-Fi、ネットフリックス、マッサージチェア、電気ケトル、電気カーペット、電子レンジ、ウェーブベッド、1室1台目、1日1消毒サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生するということですが、それはいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますが、具体的な料金については案内には記載されていません。"
        },
        {
            "question": "済州SHOW無人テルの客室は予約時に指定できるのですか？",
            "answer": "済州SHOW無人テルの客室の号数とデザインは、ホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。連泊予約時にも現場で貸室費用や追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "特室には大型スマートテレビを含め、ネットフリックスやユーチューブなど多様な視聴経験を提供する設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は保護者同伴で入室することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "宿泊時には身分証明書の確認が必要であり、身分証明書を持参しない場合は利用制限と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の住所はどこですか？",
            "answer": "済州SHOW無人テルの住所は済州特別自治道済州市涯月邑平和路2500です。"
        },
        {
            "question": "済州SHOW無人テルの利用者のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "済州SHOW無人テルの利用者のレビューによると、空港の近く静かな雰囲気でコスパ最高の宿と評価されています。スパ、広い客室、マッサージ機能付きのベッド、電気カーペットなど完璧な便益施設が提供されており、常に満足のいく宿泊ができる場所です。"
        },
        {
            "question": "済州SHOW無人テルの客室ごとに利用できるパックはありますか？",
            "answer": "済州SHOW無人テルの客室ごとにはKTホテルパックが利用できます。簡単なおやつやティーが提供され、マッサージチェアやウェーブベッド、空気清浄機、スパ浴槽なども利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用時には早期入室や1室1台を無料で利用できるのですか？",
            "answer": "利用時には早期入室と1室1台を無料で利用できます。また、無料映画の鑑賞やティーやおやつ、マッサージチェアやウェーブベッドの提供もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 651,
        "QA": 744
    }
}